(拋磚引玉)有咩工驗身唔使抽血？

痴線 而家差唔多每份工驗身都要抽血
明明我地呢啲懦夫最怕抽血
大家知唔知有咩工驗身唔使抽血？

我先：老師

抽血員 唔知洗唔洗

bank 唔洗

啲大公司真係好仆街
驗乜臭野血啫
係咪要歧視乙型肝炎愛滋病患者？
係咪要歧視怕抽血人？

ptgf

一定要驗
有愛滋死得人多

我都想知

輕輕一推
社工原來要抽血